200年后、我国将会收复外蒙古、朝鲜等地区

【中华崛起共和国】200年后，随着我国实力的递增，外蒙古地区、朝鲜半岛、琉球群岛、纳吐纳群岛、越能等地的民众无不以历史上曾经属于中国而自豪，主动献图归顺了我国。为了增强民族凝聚力，我国修宪改了国号，中心词采用周恩来总理的名言。

咁快奶定先